終極廢老菲比斯仲有乜好講？

期指又跌
留名睇你今晚蒸發幾多億

聽講佢游左上岸好耐

幾耐

唔記得
上次都係輸比D大魚少少

輸梗

是但啦，菲比斯賺左咁多都想俾其他人賺下
順便支持下佢老表巴菲特啦，佢裸泳好快，快過方力申添

遊泳健將巴菲特有一句名言，潮退後便知誰沒穿泳褲。

遊泳健將巴菲特有一句名言，別人裸泳時我背泳。

冇泳褲尻fing fing 應該游得慢d

其實連燈仔成日咬菲老做乜鳩
同班廢老屌李嘉誠唔識做生意咁

輸到傻撚左 魚蛋理論

用條尻加速

唔怪得外國人游水游得快d

條垃圾操盤輸成百億
我都頂多輸幾萬炸 比我操盤算啦

我會答返友人

巴菲特可以係股神 ， 點解唔可以同時係游泳健將？ 有衝突？

我都唔明

人地個角度要救市 救國家

連登仔就成日笑人蝕錢

要好似08高盛高層咁先叫識搵錢？

有咩留返retake 個陣講

哦無，連登仔跟廢老買oxy，60幾鎂買入，現價10鎂
長遠黎講係賺既，幾遠就唔知啦

呃圖睇

出年再回應番